曼城嚟緊仲有曼聯熱刺要對 利物浦好似機會大啲...

曼城仲有七場，利得六場，分數係袋咗入袋先叫分數。
利物浦得分主場對車仔係big 6大戰，曼城仲有熱刺同作客奧脫福，同咁多個杯賽未出局。
利物浦著數少少。

7場99%既波同6場-6波比

機會率黎計連買曼城贏7場仲易中過利贏哂6場

成個四月要一週雙賽

4月10到4月25
15日內 四場大波 三場熱刺一場作客曼聯
中間再夾多場作客水晶宮

點解仲有人覺得曼城可以食晒 一場不失
鐵人咩

無一場費甸已經仆得街

利伸 Manc fans
寧願失歐聯都唔想猁拎英超

最聯?

曼聯出U23都唔會比猁拎冠軍，唔好痴心妄想

利記失分果d, 大多數都係對d死纏難打非big 6

捧隊屈哂機既班霸都要學哂猁迷咁燈
你肉唔肉酸d

49000
利記平時對你地咁好 唔想？ 你地係唔係人

出唔出u23都係輸俾曼城架啦
講到贏輸好似有得你揀咁

獌熱點同鏝比
真係副選果班都夠砌 夠哂人輪換

all in利 好過買股票

咪燈

所以我買左 利冠軍，2.6陪 賺到笑

好老實鏝真係難好多

曼聯助利套冠 斷你三連英超

求下你唔好燈 番去同n ben放針啦

哥狗贏一年英超 兩個飛機盃就屈晒機班霸?
佢今年四冠王 我就服喇

講到好似歐聯有得選擇咁
從來決賽都未入過

今年歐聯唔係鏝係邊隊

衛冕個隊

點都祖/疤 大機d啦下話
經驗豐富咁多 又有朗/美斯
曼城唔好話決賽 四強都淨係入過一次

對唔住我會全部贏曬

今年會攞冠軍

講到波圖好易食咁既 話唔定踢完波圖利記又傷幾件

利物浦

吹到利六場食哂咁

曼聯都要落力打啦，爭前四最後直路

係 一早話利拎硬

小花隊
一個都扭你成隊啦

一人做事一人當，關樓主咩事

得返1隊車係勁

寧願失歐聯

講真，猁今年咁多-6波，個天都幫猁贏冠軍。

琴晚烏龍波 再上場嘅12碼 碧福特派膠
馬列斯十二碼炒飛機
成季無乜態嘅史杜列治世界波
文尼越位入波

今季連幸運女神去企係猁
如果猁今季都拎唔到就抵撚死

面家車仲廢撚過愛華頓 易食啦
差在猁會唔會無啦啦關鍵時候冇態 同埋最後對狼隊果場 一定唔可以輸

講到攞緊咁

轟要爭前4
博老命喎

熱，49000已經無戰意
鏝輕鬆食

唔識波就番歸啦

因為利唔會全勝

岩
鏝穩定性=100%

猁做一，二次羅賓漢都收皮啦

而且轟要爭前4，贏/和猁狗

49000，熱已經無戰意，實食無痴牙

你咪撚on9啦 撚爭到前四咩
俾人炒四粒六粒又transfer ban 車先係冇戰意
反觀熱頹咗咁多場 琴晚踢得唔錯 係猁-6先贏到

熱同鏝都差緊前4
反面車包尾 應該最難前4
集中歐霸仲大機
今季利已經拎左冠了

熱刺？

近5場拎得總分數1分
仲要黑阿黑返黎

不外如是

巴塞對祖
足總一定造俾呢兩隊
英超四隊唔洗諗

第3mu
第4araenal 就好睇lu

拍戲咩邊有咁多控制賽事

真係好痴線 前日個場富咸派膠送禮比曼城 唔記得 琴日車仔黑哨+越位入波 又唔記得 淨係記得聖誕前利d-6波
講到得利得益咁

愚人節快樂

真..黑箱車反杯力仲癲過利

猁呢到都6場咁幸運啦
你搵一隊有6場咁幸運嘅例子比我
我唔係話其他隊無啲咁幸運
而只不岩猁今季比起其他隊幸運好多咁解

Feel到利對車會賴野
重現謝四一幕

對卡迪夫城刀輸

今次vvd

講運得史獨同馬列斯個球係
越位入波 今季big6邊隊未試過 利無越比人誤判又無人記得
碧福特個球佢自己失誤又入利數 大佬啊 踢波唔把握人地失誤點入波啊

先唔講獌會唔會放水
全力都一樣俾鏝456啦

利賽程得返車難打，前四咁鳩難，車應該主力搏歐霸，琴晚踢熱刺已經係最關鍵個場
鏝有3熱1獌，熱琴晚咁樣輸，歐聯應該都冇心機，鏝應該食曬2場歐聯熱，但聯賽因爲比垃圾利踢左落去，真係要搏命，而且3戰MMA傷1-2個都真係唔出奇，獌都要爭前四，唔會鳩踢
雖然話熱獌出奶力都差鏝半班，但聯賽鏝點計都係難打d
歐聯就大家差唔多啦，唔on9既話2隊都穩4強

用下死人腦啦, 要前4為左歐聯
不如而家踼好歐聯, 仲等下年咩

ON9, 你都識講轟比人炒, 就係比人炒先痛定思痛, 而且一定要爭前4, 下年先有歐聯, 今年得歐霸, 靠歐霸去歐聯, 好唔穩陣, 不如爭前4

ON9 有無放過我暴聯係眼內, 我地全勝後上拎冠呀

唔好唔記得猁狗好唔穩
求其和/輸一, 二次做羅賓漢, 容乜易

今年猁點會唔穩場場有神秘力量

利記海鮮唔會令你失望
你覺得食硬就跣俾你睇

呢隊係利物浦
餘下賽事得返車仔嗰場穩勝

你碌尻就有神秘力量

屎就贏緊？

黑哨 食鳩車仔三分

係咁撚易既話之前就唔會對住西咸李城on99咁拎得1分啦

人地獌狗寧願冇前四都唔想利捧盃

唔係去跟球隊目前情況講 反而預測佢地痛定思痛
要痛嘅話俾鏝炒完六粒痛撚咗啦 痛撚咗係邊度呀
咁撚樣分析難怪連登咁撚多懂球大帝

狼隊唔勁

同班傻閪講梗浪費氣力
猁狗出晒名海鮮

我終於明點解d波咁易賭
都咁撚多人輸到破產，就係有你呢班傻閪
痢狗出名唔穩，場場都大有機會失分
雖然我反哥狗，但無可否認佢係穩陣

結論：今年英超：鏝

死痢狗 又負碌 對面又派膠 又黑哨又插水 都贏唔到 執7 左佢啦

獌仲話學人讓分，依家仲排緊第5

其實利今季都唔算羅賓漢啦
24勝7和1負

曼 - 和x2
車 - 和
阿 - 和+輸
鏝 - 和
韋斯咸 -和
李城 - 和

除左韋斯咸係下半頁
利記係全勝........

你識d乜

阿仙奴作客實會失分ge

我當阿連和兩場，
都係少獌1分，邊有空間讓分呀

13/14果年又係咁能樣 個個以為曼城淨低幾場冇理由唔會失下分
佢就係全勝左

垃圾利都要燈

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連紅星都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

可能人地想重奪歐霸盃呢

算吧啦，第五都冇你地份

估得到仲係利物浦？

對你輸十成、鎚仔呢類都失分叫穩

呢期曼城強勢到咁都要燈垃圾利，真係唔知咩心態

咁曼城輸比李城 紐卡素添
佢地又叫咩？

事實今年利狗穩定左好多
對下半版除左韋斯咸係全勝....

講緊利記唔穩、對弱隊唔一定食梗，關曼城咩事呢？

曼城聯賽王者...你都ON撚鳩....

但係鏝vs獌個場係四月尾
獌已經可以睇住來打同埋幾日後要鬥轟呢個直接爭四對手
反正搏盡都未必贏不如順應朗尼班友放水又可以保持面子又有得恥笑利
其實如果鏝過到熱個關獌都幾很定會留力打轟

早講左今年係利
仲嘈乜

同班傻閪講o西氣

佢唔明鏝既穩定同猁狗既海鮮

但3-6只係差三分
獌要講讓分前設係鏝要贏到熱先有用可以送利上路
熱輸左獌放水都係同熱同分輸得失
但到時做決定時已經係月尾
中間妓熱再有咩位失左分而獌keep到
咁到時佢真係放完都仲有四留力打轟好過
唔係扯盡鬥獌對轟瀨野就真係88

咁岩又爭冠
咁岩又係呢個時候對車仔

利自動會失分架啦

對鏝係有輸

打錯左
對阿係一勝一和
對鏝係一和一負

而家係利記曼城爭冠

我唔拎曼城出黎比
唔通講傑志呀？

二隊爭冠軍, 淨係講一隊

曼城真係想輸一場都難

咁我話利記唔係穩有咩問題先？講到好似除o左對車仔果場其餘食硬咁
講埋五粒星易食指數呀嘛

穩同唔穩就相對既
利記淨係和過李城同韋斯咸
其餘失分都係前列

曼城就輸畀李城 紐卡素

如果你都覺得利記比曼城唔穩
我無野好講

負碌/好運絕殺/誤判/黑哨
靠呢d叫穩定

多場到數唔到